# [知乎推荐]那些稳定速度又快的翻墙梯子汇总
[知乎推荐]那些稳定速度又快的翻墙梯子汇总

**众所周知，因为世界上部分地区的网络封锁限制，很多国际性网站在某些地区无法访问，因此需要很多科学上网软件或者翻墙工具的帮助，这就是我们俗称的梯子，目前总结了以下几款梯子分享给大家，都是已经稳定运行好几年的，可以放心使用。**

## 一、WestWorld
【目前在用，推荐指数：☆☆☆☆☆】
海外团队出品，有中英双语切换，新用户注册免费送三天试用。不限流不限速，可多台设备同时在线，支持ios，安卓，windows，linux，mac，路由器系统等，全球节点多，香港、台湾、美国原生、日本原生、瑞士、新加坡、澳洲、荷兰、德国、英国、法国、波兰、巴西、土耳其、俄罗斯、西班牙、意大利，速度快。可以解锁Netflix以及Fulu等流媒体。无惧封锁，Trojan、V2Ray协议超强抗封锁，也支持SSR。有事工单咨询客服反应快，也有企业服务套餐，正规商用。稳定运行3年以上。

点击前往：[https://xbsj5209.com/i/xy038](https://xbsj5209.com/i/xy038)

## 二、妙速加速
【曾用过，推荐指数：☆☆☆☆】
成立于2014年，线路主要有美国，日本，台湾，香港，韩国，使用简单，一键点击链接！尊享版不限流量，一个号可以支持5个设备，行业内都属于比较罕见的。注册后需要激活邮箱。客服经常不在线，但是软件总体问题，需要咨询客服的情况比较少，后台有SSR节点。


## 三、Socketpro 
【稳定运行2年，推荐指数：☆☆☆☆】
注册后可申请2元试用，同时支持手机和电脑。拥有香港/新加坡/日本/台湾/韩国/美国/英国覆盖全球的高品质服务节点，极速而不失稳定！任意选择流量套餐和不限流量，满足不同的需要。 【注：请尽量用谷歌浏览器或者firefox浏览器打开】


## 四、云影加速
【稳定运行3年多了，推荐指数：☆☆☆】
拥有香港/新加坡/日本/台湾/韩国/美国/英国覆盖全球的高品质服务节点，极速而不失稳定！任意选择流量套餐和不限流量，满足不同的需要。同时支持手机和电脑！可5元试用3个G。注：如果进入后是英文，点击红色的REGISTER进入注册页面填写EmailAddress（邮箱）和Password（密MA）、ConfirmPassword（重复密MA），再填写验证MA后就会自动变为中文，或点击下方的Language（语言）切换成Chinese(中文）即可。
